{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156332?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 갯그시펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒に入室される場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用も制限されます。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意してください。 直火方式での調理は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 客室内ではワイファイが利用可能で、コンビニエンスストアやハナロマートも近くにございます。 ペット同伴不可であり、朝食サービスもあります。 駐車も可能で、月亭里海水浴場からも近い距離にあります。 カフェでも食事が可能で、1階ではウィンドサーフィンを学ぶことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "調理はどのようにできますか？",
            "answer": "直火方式での調理は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒には制限がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室内ではワイファイが利用可能で、コンビニエンスストアやハナロマートも近くにございます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴不可であり、朝食サービスもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、月亭里海水浴場からも近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "食事はどこで取れますか？",
            "answer": "カフェでも食事が可能で、1階ではウィンドサーフィンを学ぶことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 601
    }
}